其實環保同窮人有乜關系

其實環保同窮人有乜關系 佢哋對個社會 對個環境 嘅佔用率係低過有錢人好多 如果無仔女 更加係低無可低 可以話係社會同天然資源 都無乜窮人份 窮人要環保到咩程度 先balance 到有錢人搭程飛機 甚至私人飛機 即係平日物質享受就最低層 講環保就一視同仁 有無搞錯

正評，上一頁

最有能力搞環保班有錢人大商家唔身體力行咗先嘅話
普羅大眾根本唔需要環保

不嬲鐘意玩窮人

當年迫人用垃圾慳電膽就知

鎢絲咪一樣易燒同食電

D光嘅質素

窮撚同假環保撚完全兩種人嚟，窮撚從來冇諗住環保，只係為勢所迫，佢哋唔會嘥嘢，因為冇嘢可嘥，亦都冇錢飛去日本滑雪買嘢食嘢打咭，佢哋亦唔會開口埋口話自己點環保影相上FB打咭，窮撚同假環保撚唯一相同嘅地方係大家都係自私撚，一樣浪費好多嘢，只係假環保撚更仆街，開口埋口用環保嚟攞光環

根本就係乞兒黎

不嬲都話冇仔女既話人類既可持續發展同你冇咩關係